[尋衫]有冇巴絲見過呢類衫

有冇巴絲見過綠色果件衫
行左好多鋪頭都搵唔到類似嘅

double park有，今日行過見到

係咪純色架？我印象中double park啲衫好似有好多patten

淘寶

我想試一試上身先

Spao pull&bear應該有

潮特應該有

呢兩間琴日都去睇過 好似見唔到

唔想咁cheap可以去銅鑼灣睇睇

我都想要

好型

遲啲去睇下先

銅鑼灣咩位 好少去